日日都咁多人中，到而家都未有全民檢測完再中嘅數字

有冇搞錯呀
咁黎隱瞞

。。。